屌！後生仔個波波係咪痴撚線

批評ex啲衣著
想同佢情侶裝冷帽都可以拎返出黎笑個ex
係咪痴撚線

呢啲得個波既臭雞真係好冇口德

你係佢個ex?

佢就想

你係咪on79?

仲要又笑鳩佢ex戴頸鍊 戴耳環

G

佢八婆格啦明顯

覺得條女正嘅應該去驗驗眼

上電視笑自己ex柒真係第一人

得對波

Agree

佢笑我即係佢仲記得我

米搞事啦拉車

現實幾柒既女眼尾都唔望你嗰下死呀樓豬

睇佢個樣都知講野唔經大腦啦 以為自己好索
好多人關注佢
up得出就鳩up